（講佛偈）記住呢個世界咩類型既人都有

呢個世界總有戇鳩仔女，但唔好比d戇鳩撚吸引左你既注意力而忽略左我地既目標。

記住呢句
「寧與智者共苦，不與愚者同樂」

你要記得我地一路以黎堅持既原因同埋我地失去左既手足，仲有依家失蹤無左消息既弟兄姊妹。

另一方面，內心勿懷激憤，堅持"善"係為左改變惡的，對於有煩惱既人要去幫助，出發點係善而唔係恨。

我地容易因為「己之是他之非」而產生對立情緒，被嗔心主導，令善心夾雜惡念。

我地大家琴晚狂屌蛋糕事件，但記住唔好忘記我地犧牲左既手足，仲有比人捉左既勇士，同埋最終係煲底除gear互相擁抱的目標。

為左一件小事去放棄大事完全係on9

YES

唔止謝sir，連er er er sir都……